重有82小時就2021年, 香港人有什麼願望?

流動人口多返12人
衰人快D去陪私煙喇

香港回復和平

習近平發動第三次世界大戰

全球齊心抗敵脫離中共魔爪

光復香港 時代革命

__平支那

過百萬香港人：

立即ww3
全球核彈四圍飛
終極攬炒

希望維尼同鄭蚏蛾扑野時雙雙馬上瘋

粗重野, 叫妹仔777做喇

數字人自殺啦

Tenet 話 : 逆轉時空, 勁過核戰

不如全部有關人仕一齊orgy, 之後鹿上瘋

有冇計錯數 .....

支那脫貧，cut單程證，倒返轉每日百五人上去

中國滅亡

前一排好多人返上去避武漢肺炎

28日 餘9.5小時
29日 餘24小時
30日 餘24小時
31日 餘24小時

佢唔在香港呀

呢個仆街政府.....

2021年, 無左地球, 去火星返工, 香港人仍會想盡方法去

唔想見到妹仔

係成鏟人都要

黑警死全家

武漢肺炎無能用